想問Tommy收咗啲錢去曬邊？

事源民主男神阮民安9月初宣布將會舉行《沒有國泰·只有民安2.0演唱會》，聲稱會免費請全港學生欣賞演出，計畫在10/11/12月舉行演出，公布之後已經馬上公開其優先預訂網站：接受優先預訂門票以及贊助。

並聲稱將會在9月17日之前十日之內接受學生登記與購票，然後用7日時間（即9月24日）統計以及計畫場地。並表示9月30日會公布演出場地以及演唱會日期，更承諾萬一Book唔到場，100%會即時退票
就以上事件，得出以下一連串問題，還望解答：

1. 根據過往經驗，大部分歌手開演唱會都需要提前大概一年時間入紙。加上由於大部分場地乃政府旗下，HOCC等曾發表政見的藝人入紙時往往會失敗，為什麼阮先生有信心三個月之內必定會Book到場地並準備所有事情呢？如果沒有把握，為什麼要那麼心急一早接受優先訂票？

2. 聲稱邀請全港學生欣賞其演出，但同時不抗拒其他人士資助學生欣賞其演出（係咪即係其實叫其他人捐錢然後扮自己請學生睇Show？）有心請學生睇Show點解又要收錢搵人贊助學生門票部分？

3. 阮先生自稱早在3月份已經接下了與达狗一同演出12月21/22日公演的舞台劇（由於一早已經接下了工作，故不能承繼其「黃色娛樂圈」之概念）。行內人皆知道，通常演出前一個星期都要進行排練（亦即12月13日呢個星期）為什麼阮生會有信心當天能夠舉行其演唱會而不用參與其綵排呢？

4. 事件至今快將三個月，10月尾已經知道其演出申請被拒（明知政府玩野唔批），為什麼依然堅持能夠成功舉辦演唱會而不履行其承諾萬一Book唔到場100%會即時退款？

5. 11月開始已經沒有再提及關於演唱會任何的消息，但在其Instagram上依然放上接受贊助以及購票的網址接受款項。在場地還沒可以落實之下（以及其承諾Book唔到場會立刻退票），加上近日連張敬軒、陳奕迅、周杰倫演唱會都被逼取消的情況下，為什麼依然有信心可以繼續接受其優先訂票呢？

6. 明白在沒有大公司支持下，舉行演唱會需要一定資助的金額，但是為什麼會選擇不公開其金額？如果扣減演唱會成本（包括歌酬），請問多出的金額會作什麼用途呢？以及9月至今已經收了多少款項而令你選擇在沒有場地的情況之下至今依然開放接受資助？請問會否作出交代呢？

7. 如果真的打算在11/12月舉行演唱會，為什麼到今天沒有任何新的資料提供予已經優先購票/資助的人士？正常演唱會於演出公演前至少兩個月進行公開售票，至今還沒有任何公開售票資訊，加上阮先生需要準備其舞台劇，相信暫時應該還未落實演唱會舉行細節？

8. 為什麼在Book不到場地的情況下不履行承諾進行退票？究竟是另有計劃抑或是......？請阮先生可以交代一下。

資料補充：

最後，
不分化、不割蓆、只禮貌地懇求交代！
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

佢只會係其他歌手演唱會取消時幸災樂禍 大家同行做到你咁盡真係

人地個Show取消只係擔心大家嘅安全比佢Spin到好似因為唔係黃色音樂圈無人睇而取消咁（人地開演唱會就平行時空，佢係黃就可以嘻嘻哈哈開演唱會係咩道理？）

一直都覺得佢做多咗

會考加埋有無5分

喂樓主,知唔知唔一齊吹奏佢就係分化撚

仆街tommy

錢字行頭 真係撐香港人咩

最尾果句諗起有次金鐘打緊仗
佢係銅鑼灣busking

個次咪沒有國泰·只有民安1.0 依家搞2.0

人地放棄左大陸啲生意支持香港人架人地真係唔洗搵食咩？唔係點解要黃色經濟圈？

但果次係唔駛錢

利申 覺得佢真心深黃
但想借呢件事想上位都好明顯
個人覺得做到佢咁身體力行
只要唔呃錢唔食人血饅頭唔介意佢上神台

點解無人講

希望唔呃 始終以前好多單呃錢新聞

依家收左幾多錢同埋啲錢去左邊都未知

唔係話佢今次一定係呃錢 只不過前車可鑑 申請信用卡都會睇你誠信批quota啦

見到你個post可能都唔敢咁揚

屌，見到達狗

染黃cap水怪仲有真心膠上當

聽聞右下角都係藍到發黑

留名等睇苦主

誰黃誰惡誰正確

你就真係分化撚啦BLOCK

真·五毛：Show Blocked User #262952 - 明J俠

Tommy班信徒去左邊呢個時候唔係應該走出黎鬧我分化 鬧我五毛嘅咩

一直都覺得佢博上位

完美表現係阮民安身上

d錢袋袋平安
黃絲錢真係好賺

係咪要改名做 袋袋民安演唱會

留意到樓主成日狙擊我地勇敢發聲既民主男神Tommy

老實講扮就唔算扮嘅,好多次都有出黎

單春咁大數都安排回水啦
Tommy 囝老馮要供養佢咁，苦主們當back錯嘢中伏算啦

如果佢開唔成又唔退款，咁佢都玩撚完啦，又唔洗太擔心

push

Tommy係唔會做錯的，請你唔好誣蔑佢

佢真係好撚樣衰

老實講佢真係幾過火

佢做既行為一直都好想上位 我覺得有好多佢做既野其實冇需要大大聲講俾人知 但佢就乜都好高調咁講講真呀佢剪唔剪張證都唔會去到大陸啦成日做野想人認同同關注直至依家都重係拎老婆搵到大陸錢出黎講

第一日識佢？

明明歌頌緊佢

食沙律

5毛集中地

點都撐佢先
人地真係放棄左好多市場

最大機會都係佢做得蠢啲
咩叫核彈都唔割？

咁既時勢仲有人肯租場比佢？

咦，呢排五毛方向似乎係針對住Tommy 玩分化喎

你係咪唔識字？幾時要割佢？佢收左大家錢無責任出黎交代返？

I am watching you

True

全部事實都可以係分化不如你叫佢交代下啲錢去左邊度先？

佢自己係fb亂鳩咁屌人先
邊個搞分化?

你自己咪又係分化撚

Tommy亂屌就睇唔到
人地屌番佢就分化

正如黃店試過一次唔好食 ，下次都唔會去喇
如果佢唔退錢下次咪唔好信佢囉

其實所有事情上面有曬圖有曬證據 白紙黑字寫得清清楚楚 點解係分化？全部都係事實，出發點唔係割佢，而係唔希望有手足比人呃

如果唔係佢上星期無啦啦鬧人唔去頒獎

都唔會俾人轉駄屌7佢

好似隔離登見到佢老婆微博就算6月前，其實都唔係真係咁多大劣人like post

黃店試過一次唔好食，咁我起碼係的確食左佢嘅野（產品）

依家係比左錢無野食喎

呃錢買飛嘅市場？

高級分化撚 我的錢 我點用關你尻事

本來成個風向吹晒去佢度 捧到佢上天都唔識玩
又演唱會又屌人茄喱啡又成日做多咗仲有佢老婆
所以得罪講句係演藝圈做咁耐都上唔到位唔係冇原因
稍為有腦小小識做 一定有大把job揾佢

嗱，依家無人講過佢呃錢啊（一陣又比人話你五毛）我只係詢問佢啲錢會點處理

賺到錢只係大陸人人口多 是但個網紅出件垃圾tee都會有人買 咁咪好賺囉

不嬲都覺得條友扮黃上位

慘得過大把人肯俾佢呃

推到本人出嚟交代

如果我係分化撚 Tommy一定係處心積慮配合我做呢場大龍鳳啦

佢話放棄啫
唔可以係佢係大陸撈唔掂輸晒

不過佢交待得清楚 相信可以釋除疑慮

不割 但都想知啲錢點 同埋想佢交代下進度

佢應該6日內都交代唔到前日係Facebook鬧鳩我五毛個Post比FB禁左佢7日言

好彩無捐俾佢

推 好人有好報

佢老婆有一路係微博撚狗 一路賺大陸人錢捐返比香港人

不分化不割蓆都係口號黎者，口講就得，做就不了

五毛呢排搵唔到戰線，就攞tommy黎開波，明眼人一睇就知咩事，又唔見佢搵杜生黎開波

咩居心 又分化
d錢肯定拎哂去幫義士
黃尸做野唔洗你質疑 你係鬼

又係你地捧佢上位
柒左又要拉返佢落黎
好肉酸架嘛

btw不嬲冇吹奏佢

屌又有個女 個老婆條大陸水又冇埋
唔撈返舊時呃下人 點夠錢開飯

咁你咪死去聽啲奶共狗嘅歌囉
反正你班五毛都食開屎

做法不完美 可接受 有改善空間

唔明點解吹捧佢 博上位博到咁明顯

嗰日冇不反對通知書，佢自己主動話落街busking等人去老銅喎

我知呢幾個月好多事，但想話人係巴沙拿之前都要講返個前因後果先得架

笑死
比人踢爆老婆賺緊大陸人錢
竟然話係撚狗同警謊一樣咁無恥

撚有捧佢第一日已經知佢咩料

一早睇你唔順眼
你立場黃唔緊要
下下出黎都咁造作
知你想點 昆學生哥就得

比d時間佢
走唔到數既
走左玩撚完

中共手法非黑即白

首先仲有好多選擇，例如：方皓玟、周國賢、許廷鏗、何韻詩、Rubber Band、C All Star、盧巧音......

另外，佢收左錢，叫佢交代返演唱會資訊點解就係要聽奶共狗嘅歌（我比左錢買飛 三個月都無交代 我無權過問？明明係佢自己話book唔到場100%會退錢

咁撚難聽都聽就真係食屎

終於有人整合佢啲"往績"

希望佢好好交代

佢不嬲都冇咩人氣 根本冇咩市場 打算借運動出名

其實睇人真係好好笑 612基金啲錢無交代你地都識追問啦（唔通你地又係五毛？）

點解會比呢條撚樣紅
食人血饅頭食到仆街飽撚哂

唔好問我點解會知

推

搞到冇人仔賺wo

其實大陸咁多人
就算點撈唔掂5678線
點都好撈過香港啦嘛(?

利申 9估

demand and supply

佢唱緊先開始打 然後已經帶d人去金鐘

冇人可以阻到小強揾錢

佢係真正，你唔好搞分化！ 我相信佢

我記得果日係無不反
但你覺得d人真係會特登出去聽佢busking?
當然佢用佢既知名度去呼籲係好事
或者當金鐘開緊波果陣佢可以將佢個busking 搬到金鐘
等成班和理非去金鐘撐下手足幫下手又好乜都好
而唔係留係銅鑼灣聽歌
（定佢果日有移師去金鐘？我真係唔記得 如果有既我自膠）

我從來無唔當佢同路人
上面我都有講我唔介意佢上神台
發夢都見過佢幾次
問題係佢三日唔埋兩日就打哂論文咁講自己為呢場運動做左幾多 放棄左幾多
又公開屌同行
只會令人反感

人地唔介意佢上神枱呀吹咩

分化po

死5毛 分化撚 blocked

老銅個日佢的確係話自己落去Busking 目的係希望有機會等多啲人去 呢樣我respect （我絕對唔係為反佢而反佢，只係希望佢可以交代）

個陣唱緊金鐘未開戰架
一知道開緊戰佢都即刻完busking, 叫人去金鐘

事後睇番live

pish

事實上佢又呃錢
上左神枱就又搞show 又盛

其實佢老婆依家（6月前）人氣都大不如前

有問題點解唔問得？

交代未呀tommy?

以前賣假飛上晒新聞都唔係未試過啦

我都知佢深黃，但真係睇得出佢已經一朝得志
講嘢都係冇水準 一味拎光環

內戰行先

大劣微博已經係好多人用, 同埋都會好多用戶鍾意鳩like, 一見到post就like

認真咁既like數真係有佢地兩公婆講到大陸市場咁高收入?

唔好問你就唔好講啦
講一句咁撚樣好型咩?

點解會知？

分化 拉

都係嗰句，只少型過三條六

點？ 連登仔咁易比人分化？
我唔會放Tommy 上神枱，但佢做過既野一定比班冷氣軍師多， 都係個句，場仗有排打，咁易比分化到香港人都唔配有民主

依個扮手足嘅五毛一早block咗

從好耐之前已經睇住佢經常搏上位
大大小小issue都好想有份講咁
我都信佢內心黃 但唔好太過分
Hocc都未嗌開show你條仆街仔就衝出黎話要開show
大佬 香港仲打緊仗架 係咪咁有必要要即刻開show？
唔少人都冇心情睇啦
靜靜地贏唔得既

我見有人話佢唔即刻走 塞住條街

趕住派新歌推自己上叱咤台拎我最喜愛男歌手啊嘛

竟然拎自己首歌同《榮光》比我真係笑左

條友根本有問題 借運動拎光環想翻身
不過香港人易呃
睇下幾多人話樓主分化撚就知

比人揭穿就淨係識起底
小學雞到呢
分化？你睇埋入面啲留言回覆理性討論完，最尾支持佢地走喎

柒到

聽日會唔會係鐘樓開粉絲見面會？

如果真係想贏
就唔會咁快岀歌
而係應該叫人去遊行 抗爭

屌你個仆街呢頭岀歌唔係想自己紅我真係唔信

佢個日係ok既 仲好似去左幾個地方
同埋銅鑼灣個次唱左兩定三首歌就完了 叫人好走

係啊係啊 就快揭穿民主男神嘅真面目啦

靜靜地岀黎唱下歌就算啦

仲演唱會好開心呀

樓主雞蓉fans
見雞蓉畀人屌爆奶共就搞啲深黃藝人

遲多兩個禮拜派台就入唔到圍今年頒獎禮架啦 等多一年驚大家唔記得佢就無獎攞

Sor9ry
FYI
一早已經同春卷disconnect左

分化狗

荃灣串燒保2.0

一定係有份屌tommy嘅都係容祖完fans喇

好
撐你

佢唔掂佢老婆都掂啦
係日本又有市場 又得罪左大陸玻璃心
真係少咗好多渠道搵錢
成日見佢都會出席啲大遊行又叫人投票
佢都算係咁 同路人永遠唔會割！
咁佢開唔成演唱會 有冇退錢？

其實你地有無睇我寫嘅字
退左錢點解我仲要開post

之前賣過演唱會假飛嫁喎，人品好極有限啦，家下運動都未完已經咁高調周圍cap水開show，我對佢嘅人品真係好有保留

比佢呃，好過比譚詠倫/阿叻賺

佢難得可以翻身

今次衰左既話，=殺雞取卵。

呃少少錢，以後收皮。

老婆六月前人氣已經不如以往 而且微博check見到其實唔係真係咁多like 唔係佢講嘅咁紅

Book場失敗之後 未退錢不特止 仲繼續接受緊優先訂票同贊助

樓主敢公開表態再講

拉

Sor 因為字太多 真係冇詳細睇

咁大個人其實個格已經改唔到 以前仲做埋咁多次衰嘢公眾人物

佢又唔係咩人物

根本佢以前呃人錢嘅往事已經係娛樂圈入面收曬皮
不過人地一話自己係黃即刻個個當佢神咁拜

點解唔夠膽公開表態

五大訴求，缺一不可！光復香港，時代革命！

哦 明解
唔好意思先
即係成個流程做得好差
等下有冇d手足又係咁既情況
你地一齊商量下

追擊夠同路人未
奶共嗰班又唔見咁多人屌

所以其實有幾多個話我分化嗰啲連登仔根本連內文都未睇見我一講民主男神就話我分化

俾人呃你都制

Pull

荃灣串燒保老闆娘又算唔算係同路人？

擔心安全？

好似係驚有人係開場唱《願榮光》

好似容祖兒咁比大陸塊殺左一陣喎

講返正題
香港人真係太善良
其實真係好多仆街借黃上位、揾錢

條仆街大可以唔講任何野 靜靜地去做
但佢冇
佢選擇當傳媒焦點去左佢身上時搞演唱會、岀歌
做所有野 試所有野係為左佢自己
唔係香港人

就例如比學生免費show，但你又柒到叫家長贊助
成個心係幾想賺家長錢呀

所以人血饅頭係好易食

話分化果啲，
又有冇睇tommy點分化三位演員呢？
話人茄喱啡同垃圾

離一離題，其實612啲錢已經叫有交代，因為有啲嘢唔可以講到咁出面，但星火啲錢真係唔知去撚晒邊，佢地律師係用民權，錢就claim612，究竟佢地幾時有財務報表

叫民安岀黎解釋好過啦

好明顯係政府（紅館係佢地嘅）特登唔比開 等其他市民賴示威者

容祖兒 Kenny謝安琪演唱會開Show前後都大把人叫口號同唱《願榮光》要取消就一早取消左啦

真係同路人？你肯定？

你咁理性唔怕比人屌

又係你

多啲機會啫 唔好踩低香港

真心唔明你班連登仔係六月前仲屌緊呢條傻仔
而家又要捧鳩佢
你地知唔知佢想搏出名好撚耐

佢似每人身邊總有一個好鐘意認屎認屁既人，一有少少功就叻唔切，到撞板就會好委屈咁係咁二講聲對唔住，但會繼續柒因為性格係咁就係咁。呢種人遲早奶獲金。。

有人記得佢賣過假飛
老實講江山易改本性難移

話人分化個啲係咪on9
係tommy分化在先

唔覺有問題

以連登仔標準就應該屌Tommy分化狗
乜鳩事實根據都無就話人奶共垃圾
然後仲有大把連登仔當睇唔到
依家對佢佢搞演唱會d錢有質疑就比連登仔屌分化
雙重標準到

爬得越高跌得越傷，如果真係扮黃佢下場應該慘過达哥十倍

屌真係 無恥到呢
咁都夠膽講出口果下勁

呃錢？

各位推咗行動post未
【12月1日】遊行三步曲

因為有發聲就可以有免死金牌
行為錯都有得擁護，

佢剪回鄉證都做多咗啦...
佢本身都仲返到大陸咩都唔敢啦佢
剪唔剪都一樣唔會返

唔重要嘅就不推文回覆啦

屌你老尾你呢啲戇鳩真係唔死都冇用

連五毛都入埋黎

好一個分化post

當你地班連登仔狗咁撚

發覺5毛一到凌晨就會帶風向，Timmy呃人錢關唔關你事呀

你唔介意，我好介意呀
佢咪姐係黃版阿叻

荃灣串燒保呃人錢關唔關連登仔事

本身都冇市場，放棄左啲咩

串燒保已經係例子

係咪已經無人記得條食人血饅頭嘅光頭老千同佢嘅騙子家族

分化狗

拉

「就算佢呃左十幾廿萬都係自己友，做法不完美，可改善，核爆都唔割」

講緊民主男神tommy?

跟住啲人就會話
「人地放棄左成個大陸市場 係咪唔洗開飯？唔係點解要黃色經濟圈？搵少少錢都好正常」

期待更多料

質疑佢呃錢就係五毛分化狗

條友點睇都似扮黃食人血饅頭

只要肯發聲，強姦 殺人 放火 偷呃拐騙 都唔會割

邊個再開po 分化同路人就認住係鬼，係狗

拉

有料你咪爆囉
但睇黎睇去都係無

拉

嘩手足你去到咁盡
如果有個好黃發哂聲既人強姦左/殺左/燒死左/呃左/你識既人 你割唔割?

Are you Tommy?

以前新聞都已經一堆睇到佢係咩人 我諗邵子風無料都唔會出fb post

你真係痴痴地線，200萬人出嚟遊行，是咪200萬人輪你老母大米都唔割？
利申忠實Tommy fans，可盡情起底，呢幾年為咗佢同過無數巴絲罵戰，但今次金馬獎事件我唔會撐佢。

你有無份課金佢演唱會？

同民主男神一樣上哂腦

今次呢個無，因為我覺得怪怪地，咩都未定又叫人俾錢，但之前嗰啲演唱會有睇，仲跟到去澳門，我諗喺連登我係對佢最痴線嗰個，早期啲巴絲好多都知，為咗佢block過好多巴打，又嗌交又剩，但今次我好失望。

［突發］E-kids全新情歌＜終止戀愛＞強勢推出！！！

[召集］有無人今晚去澳門睇E-Kids？？？

究竟連登有無人真心鍾意E-kids?

［狂賀］E-kids宣佈下年二月再開演唱會！！！

上面只係其中幾個post，我之前真係撐盡佢，佢比人話拖糧偷女朋友錢嗰啲我都仲撐佢，因為覺得未必係事實，但今次我確確實實見到佢話三位前輩係茄呢啡，真係撐佢唔落。

原來一年前得3xx followers

點解可以搵到我個留言出嚟

成日話用佢影響力號召活動係好事
真心想問佢有乜影響力
明明只係一個俾世人恥笑左咁多年嘅十線暗星
有幾多人會因為佢反共先跟住出嚟

睇個post咁啱見到張圖

睇清晒
原來扮黃食人血饅頭

Tommy 黃就應該真黃
但博上位真係博到出曬面
依排有周圍辣慶火頭
分化戲劇圈班人

號召到大家一齊剪回鄉證

呢個tommy仔未必係扮黃，但黃底亦唔等於一定係好人，唔好俾人消費抗爭

搞緊笑？屌你老母

10年後會有一班人坐完監放出黎
然後你同埋你班五毛朋友都係講句 以前新聞都....

屌你老母

屌 又係呢件垃圾

因為一場運動，依加成2萬個followers？ 仲學人搞咩演唱會添

無話佢係假黃 的確有身體力行

過街老鼠都分化到人

拉你老母

拉 樓主5毛狗 呢兩日5毛風向就係分化

明顯係想收住錢去還上一筆債
回水就死都唔會回
最多未搵日響空地唱兩回當交代

人血饅頭食定花生先

我幫襯美心算唔算撚緊個白耶婆？
我有響美心食緊野果陣大嗌光復香港

tommy回應未呀

人血饅頭

運動一發起，Timmy心想：機會來了

呃下錢都割，黃絲唔撚洗食飯呀？

分化撚 拉

logic fail就出少句聲啦大佬
你係美心r到一蚊再捐出黎比香港人先講野啦
去美心到食=幫襯=你比錢美心洗呀

佢：人血饅頭咁好食點會唔食

唔開show邊有錢還
唔開show邊有錢袋
人地叱咤無我最喜愛男歌手入圍已經唔開心架喇

我欣賞佢發聲，我唔會同佢割
但其實...佢深知佢去中國都紅唔起
不如留係香港做抗爭男生
你係唔去中國你唔剪張卡都唔會去啦
做多左好多喇佢

佢仲爭我朋友錢架，還錢先啦
之前收左既錢去左邊，捐左呀？證據丫唔該

尊重佢政治取態立場
但人格行為不敢恭維

仲發緊明星夢
四張都黎緊，醒下啦

承你貴言，去美心做野再捐錢就好偉大？

反送中錢只捐星火其他一概唔撚捐

無退錢

食人血饅頭食得好核突

同行都知佢演唱會飛呃fans錢 而且拖糧 係黃就無左件事

就係因為佢係同路人囉
學佢話齋 愛之心 恨之切

奶共果d膠都費時比啦 理黎做咩 唔同路

佢無話捐錢比手足啊佢叫大家捐錢比佢開演唱會咋

Tommy先係分化果個
好心提佢，就話人五毛
小學雞

仲撚仆街都話從頭到尾啲mk仔都信唔過

佢捐都只係會捐少少做樣
佢都冇錢

唔敢講 一講又話你分化撚
嗰陣真係r爆頭 以為香蕉奶

佢有開Post話比大家知捐過$10000比FA架

演唱會d錢呢？

話時話香蕉奶係咪做左過街老鼠

香蕉奶係邊個？

好似俾人屌完就冇再返出嚟

分化撚 食屎啦

事實證明連登有幾多盲人
連內容係咩都唔睇就入嚟屌樓主

Kolor啦

其實張圖乜都打哂格
比FA定佢自己無人知

呢個真 可能自己開AC扮捐錢

其實佢老婆有錢 有大屋住 佢老婆大陸同日本都有生意 佢根本唔洗借呢件事上位 為錢不如借佢老婆名氣返大陸搵錢喇

請學生真係好扑街，咪又係落自己袋，以為佢會損，

lm

你搞撚錯哂
係賺住人錢繼續屌人喎
唔係比錢人又屌人
用美心做例子
係日頭幫美心裝修 夜晚再幫美心裝修
咁難明咩

比咩證據出黎都可以話自己左手交右手
連登仔就係好撚多疑

唔明連登仔盲撐佢做咩，佢又唔紅又冇影響力，冇咗佢對運動都冇影響，大把藝人有良心佢，ignore 佢啦，focus 返正經野好唔好，你地醒未

佢想紅同賺多d

想同d港豬黃傻豬s講唔好再比佢呃
發聲好好大家欣賞，唔使下下扮大佬之後cap水
都係果句，還錢先啦

成日用分化做擋箭牌，

係信用嘅問題 有無睇過狼來了 怪就怪佢自己

就係想咁講
佢只係200萬其中一個人
港豬吹到佢變咗黃絲版古天樂

超多分化狗出沒

你估美帝又真係撐你香港人咩 利益炸檬丙
天真

真

掟汽油彈 暴動 都係犯法
所以係黃左就無左件事？

好撚心你班五毛收收皮
如果唔係五毛，唔該你運動之後再追究，一係一早之前追究，咪撚痴線！

驚閪咩屌 又話覺醒 醒完又冇獨立思考

你講呢啲係幫到運動
借問聲佢呃人錢幫到啲乜

真架，飛尾之嘛

染黃食血饅頭抵屌D

本身tommy囝嘅market就低過柒達啦,隻曱由根本nothing to lose

連登仔話甘心比人呃架

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

我想問就係而家有人出黎同佢追債定點

想佢嘔返d演唱會錢先
同有人追佢錢
佢從來唔正面回應
淨係識得話人五毛、分化撚

講多次，我係欣賞佢發聲，同黃絲同行
好多人只係不滿佢態度，佢而家有個朵架，叫黃絲陳百祥

佢話佢老婆咁樣做大陸人生意叫撚狗
我就唔係好明

佢自己都雙重標準

俾人踢爆仲有奶人民幣就話撚狗
似係撚緊你班香港人多啲

識得個助導同編劇都好撚憎佢

都幾有趣
又話免費肯學生睇但又叫人資沾手玩法

係就出哂聲明交代返哂
唔好鬼食泥講野一舊舊
越逃避盞越多野比人踢爆

收皮啦分化撚

冇錯

只係唔想有手足比d立心不良既人呃
唔係分化

講分化，Tommy已經做左
朱康同袁富華撐手足，佢話人茄喱茄

大家唔該唔好盲撐
唔夠人講就話人五毛分化

推到Tommy出黎回應

冇鳩所謂啦 你自己睇下 藍/紅
個邊點解呢刻仲咁多偽人撐同唔講野唔表態
係因為個邊可以搵錢呀麻
到而家其實黃呢邊肯出聲
個批自己望望佢地個背景都唔‘優柴優米’
咁好老實人地都要搵食既
好老實黃色娛樂圈最好整到可以
俾班偽人搵食既
一來起碼可以俾個批為搵食
被愛國班偽人 好似周柏豪呢D 轉投陣地
二來如果搞得成 成班見搵到錢
自自然然又走過黎奶番我地架啦
喱騷都講啦 唔好指望自己鐘意既偶像出黎表態
佢地都係人 都係要搵食
當年64晚會 大陸窮到鳩咁撚樣
成班明星 歌星黎唱歌正常
佢話如果再搞個64晚會
當日個班明星 有3份1人肯黎
都‘批’個頭落黎切呀
所以咪再追星啦 鐘意就支持下算

出post都叫撚狗 有冇咁等公洗
明明初初講到唔再賺人仔咁

拉

呢個時候我都唔知分化來做乜

咁你問下Tommy本人做乜要分化先

呢個時候我都唔知開演唱會來做乜

嗰三個演員真係慘，有嘢做去唔到金馬獎，都要無啦啦受靶

本身對佢都冇乜好感

轉

故事一則。歡迎大家開開心心對號入座。

話說運動還未由反送中變成抗暴之時，有位導演準備編導由一位黃絲藝人籌辦的舞台劇。而在劇本創作階段，導演跟黃絲藝人在「溝通」上出了點問題，於是乎，這位好X憎人遲到的導演，辭去了導演一職。

後來抗暴之戰沸沸揚揚，黃絲藝人身體力行展示其黃到發黑一面。導演心知其「目的」，但既然兄弟爬山，不篤灰不割蓆，就至多不出聲。

可是，有日導演讀到黃絲藝人一篇貼文，誣衊他的兩位好朋友，導演大怒，決定篤一小撮灰，以洩心頭之憤。

導演向我披露：「嗰套戲，喺埋班決定cast嗰陣，佢建議咗一啲人，其中一個，係X宗X。我覺得佢做其中一個角色好啱，亦好想同佢合作。後來過咗一排，我追問聯絡成點，佢話啲老世因為佢嘅立場，唔係太想用佢。」

「驚乜嘢？」導演問黃絲藝人：「即係因為政治立場而唔俾用佢？」

「驚票房卦。」

「點會呀？我諗好多人想睇佢喎。」

「其實 … 出面好多老世都唔太想用佢。」

「咁我哋唔係更加應該堅持用佢咩？」

「……」

而這位黃絲藝人，他最黃的不是個人，而是頭髮。

完。

人地話出post唔係搵錢呀，係撚狗呀

屌你老母，歌神都反

死，睇唔明

其實有乜可以撚？

要搞黃色經濟圈咁都要比商家賺到錢先叫經濟圈架，人哋又唔係慈善基金

食人血饅頭唔屌 護旗手唔屌
無表態就屌 表態又話太過火
屌你老母唔撚識做手足呀
人唔笑狗都吠 屌

但唔係善堂 黃色經濟圈都有分質素 黃店都有好唔好之分喇

睇唔明

咁樣嘅post邊忽撚緊狗

條友仔個底咁花
如果依單野係食人血饅頭，佢真係要永不超生

不分化 不割蓆

好難講，而家兒登、佢啲fans都一早上曬腦

佢係靠今次運動上位 但真係去到邊既現場都見到佢 荃灣旺角都見過戴完口罩等於冇戴

一直覺得佢做多左，係，佢成日出現係現場，但佢似出黎影相。睇直播見到手足係出面打生打死，轉過頭見到佢同學民班人笑笑口自拍放上網，立即unfollow左佢，本身見佢開演唱會收錢，已經無好感

佢支持運動 手足嚟
唔分化 唔割蓆
咪當黃色經濟圈

去同串燒保個老闆娘講丫笨
見到唔合理唔應該嘅事唔出聲 淨係識講咩不分化不捉鬼呢D廢話 根本就係逃避問題
到出左事只會令信任愈黎愈薄弱
令成個黃色經濟圈idea仆街

不平則鳴。

保持安全距離。

支持樓主

係...
但真係愈漸睇清佢

屌你老母 打就打得清楚啲
篇野好似打左一半要你等多個禮拜出下集咁

點解會唔入佢啊？係咪有人專登唔聯絡又話無老細啊

你想爆料打文嘅組織能力都好少少啦

我覺得佢係深黃

只不過個底都係mk仔
要威要攞彩要做大佬要揸旗
但其實自己咩都唔識得個衝字冇實力又冇公關
先會搞到咁

可能搵啲專門搞手好似100毛咁幫一幫手
就應該搞得好

簡單啲講，Tommy依家導緊嘅舞台劇。老闆唔想用嗰位演員因為政治立場。講到明。

咁點解老闆又會用Tommy呢？

因為呢為黃頭哥哥有利用價值，可以呃到票房。
咁點解有人叫佢堅持用嗰位演員Tommy又唔肯呢？

佢沉默當冇咗件事就算。

就住今次金馬事件，有關人事喺劇壇到爆咗料出嚟。依家佢已經係劇壇公敵。

本身以為D人搞笑吹水，今日一聽原來真係好聽過張學友

請善用起底功能，不推文

正宗樂壇曱甴 搵唔到食就想玩政治搏翻身

算係咁啦Tommy 仔
想上位咪由佢囉
好過班仆街偽人走去奶共

佢係呃錢嘅
下場會度永不超生，香港人唔會再比機會佢架啦

屌 終於有人講！
好記得阻住條路
一堆手足公路轉番入去比佢阻住
好想番去幫拖都唔得
仲要啲人圍埋唔郁支持佢
我個日開始就好憎佢

人血饅頭
佢話呢個演唱會係為手足
要紀念佢地
街頭依家大把自動波放映會
點解要係紅館搞
想圓佢個紅館夢？

無所謂啦，不割蓆、不分化

岩，個少少錢咪俾佢呃下

唔撚係掛原來佢個演唱會係講緊係紅館搞架？

俾佢係紅館開到演唱會就真係世界變

和你飛演唱會

其實係咪啲人遺忘哂呢條友係佢個圈係點生存？
樣佢無歌 音樂更加唔到佢 全部都係靠呃呃哄哄 耍無賴呃開飯食

你求其youtube search下 都一堆星仔數條友 點問佢借錢唔還
被揭發後支吾以對 作故仔

好好奇點解仲會有人信呢條友，
擺明借反送中 上位挖銀⋯⋯⋯ 唉

因為人無晒獨立思考，一見黃就一定撐，俾句核彈都不割，不分化不割蓆洗晒腦，可能唔岩聽，但有個句講個句

人地剪埋回鄉證都比你屌 你想點？

拉
點解人地做咁多野幫手足你可以無視唒？ 次次都有出，有唱歌聚和理非，剪埋回鄉證，搞翻本地演唱會都比你屌？

紅館？Are You Serious?伊館都唔知坐唔坐得爆

剪唔剪都唔返大陸㗎啦

投票日之後，好多黃絲會懷疑人生

？？？？？？？？？

人地演唱會取消佢大聲拍手叫好！
人地開演唱會係平行時空！
佢自己開演唱會=無問題
人地上大陸搵錢=奶共、垃圾！
佢自己係大陸搵錢=撚狗

同埋依家呢個Post係問緊佢錢就收左 咁個演唱會去左邊？佢自己話book唔到場會即時回水...人呢？

之前佢兩公婆係大陸唔係好搵得咩
為左幾十萬門飛錢（我估）放棄大陸大水喉好似唔係好make sence

留名等待炒車

終於有人講
其實佢老婆個frd都有係fb講過下佢啲野

我覺得呢位巴打講得幾岩 佢又未至於係扮黃上位
但係骨子裡係衝動撚 有咩覺得唔岩都屌左先 咪搞左呢次公關災難出嚟

Amber

Yup

人品都有問題 做得出呃錢嘅事 佢點講我都已經唔會再信一個咁嘅人

就算炒車 佢自己都係咪就衝出黎屌人先 都係向民主男神學習

但上面全部係證據，就算錯都錯在佢自己無交代清楚，佢收得人錢就有責任

前幾日出Post話佢唔鬧埋老婆就即刻衝出黎開Post話我五毛，依家呢？咁英勇點解仲未回應？

講d咩

#303

真係到依家都未出聲

Push

收皮啦

原來覆左

————————————————————-
【世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人】

早幾日分別出咗幾個非常激烈嘅po...😥 但今晚，有啲嘢，係有必要交代一下。

Tommy呢個人，從來只係一個普通到不能普通嘅香港仔，剛巧入咗娛樂圏，所以大家都可以叫得出吓名，完全無特別影響力，甚至乎我都覺得自己過往，破壞太多、建設太少、廢人一個。

從來不是聖人，年少無知、瘋狂犯錯，對於錢銀、人事零承擔、無責任感，經常倦入有理説不清嘅瓜葛，例子比比皆是！這就是我的22-32歲歲月！

人誰無過，唔知各位手足係幾時發現先自己長大、醒覺呢？ 而我真真正正嘅醒覺，係由2019年7月21號開始。嗰晚元朗站嘅畫面，永世難忘。後來，喺8月3號正式發夢，到今日，我覺得所有嘢都返唔到轉頭，我每一日只係想同所有手足參與所有戰線，為香港嘅未來，再做盡啲！再做多啲！甚至有被捕嘅可能，都只係想齊上齊落。希望一齊去到勝利之日，見證煲底之約！好想去彌補我曾經對呢個地方嘅零貢獻。

想問都有呢種想法嘅手足喺度嗎？

順帶一提，就係有人告知，坊間流傳有一啲我從前沒有處理好嘅問題，想我解決掉，當中可能包括人事、工資、私怨等，現付上只可以Whatsapp的號碼一個+852 65139179，跟我團隊直接聯繫。想要解決問題，從來都係搵當事人最直接，而唔係呢個時候進行批鬥大會。因為無人可以代表我。亦無野可以阻止我繼續發聲。

而今日又同時睇到Tommy嘅演唱會人血饅頭論......唔知點解，一靜落嚟，就開始搵嘢清算，呢幾日見勁多......

希望各界手足唔好誤會，呢個絕對唔會係Tommy個人演唱會，我更覺得只係個用我名義去搞嘅抗爭滙演多啲！

因為有人提出，我就必須交代，團隊早已將滙演嘅Rundown 排好，就喺度公開同大家分享一下：

開埸，會係一段8-10分鐘嘅《願榮光歸香港》嘅致敬版本，致敬單位分別為前線、記者、FA、醫護、銀髮族、手語隊、連登巴絲、Telegram 、教徒、文宣組、管弦樂團等，分別用唔同方式表演香港之國歌，之後由我領唱作結。

之後會用不同嘅歌曲，帶埋各手足進入6、7、8、9、10、11月嘅階段回顧，中間會夾雜唔同為運動付出過嘅嘉賓手足分享，而10月嘅主題，我特別選定會係salute 梁天琦，由《十八》開始，再另外唱幾首關於十八嘅歌曲。

再接就係 《煲底之約》等歌曲。最後再一次，
以願榮光歸香港，作結。

一個目的，希望所有手足睇完之後，上一上力，再打落去！

我們切切實實做事，但現實情况係我哋被不同場地瘋狂打壓中！包括：伊館、Sxxx Hxxx、麥花臣、甚至新光戲院等！考驗林林種種，包括：「專登」寫錯我們申請日期、「突然」緊急維修、出了合約又突然冇場，更甚者要求預先審批節目Rundown，各種想到、想不到的情況接踵而來。

但團隊堅决不放棄，我們已經再入紙伊館3月5-6，3月18-19，或三月任何一個埸館檔期，而我地亦正式入紙申請紅館檔期3月16-19，（下圖為正式入紙康文署啲申請表）並會有議員協助，希望一定要喺打壓下成功爭取場地！

因為本身唔想太張揚申請場地細節，免得再節外生枝！但既然手足有問題，必會詳細解答！

但都希望可以交待清楚，而最後，無論演出在哪個埸地進行，全港所有學生免費入場是不會改變的！再次感謝支持！

搞一場Show唔容易，要堅持搞一場被打壓嘅Show更難，希望各手足給我們團隊多一點時間，同尊重佢哋嘅努力，唔好再寄予Tommy搞show就係想上位、人血饅頭嘅形容！感謝大家！

知道今晚有手足再次喺街上抗爭，人不在港，希望各手足要平安回家！

香港人，報仇

要回應下啦
樓主d問題都有文有路
話分化個d冇腦
又唔係宜家要割 係要解釋

抗爭匯演

咁似之前有條友喺度瘋狂吹奏余文樂嗰類文章

平時係岀面都係唱呢d咖啦。。點解要搞個演唱會岀黎
d人捐錢捐比立場個d唔係仲好咩如果為左場運動

冇做錯既 做多左囉

支持抗爭既就係手足，唔洗食咩，你就係人，人地唔洗搵洗費架，站係道德高地

之前民陣大遊行先俾人鬧係嘉年華佢要唱呢啲歌，平時集會都唱過無數次 維園嗰啲唔係反而仲聚集到更加多人（伊館容納三千幾人；紅館最多都係容納萬二人） 如果你話呢個唔係阮民安嘅個人演唱會，只係為左抗爭同埋香港人，點解唔係返維園全香港大合唱？（反正每次活動都一定多過一萬人唱緊）要特登Book個場用佢嘅名義搞一個少過一萬人嘅抗爭匯演反正你都免費請學生睇架啦

終於出黎補鑊但我都唔會再信 一個人格出左問題嘅人真係

其實真係捐錢仲實際過佢出黎唱 仲開紅館

就算大家信星火，都應該交代下開支同收入，始終都幾多人捐俾佢

欣賞佢終於蒲頭。不過都係奇怪點解之前伊館申請都被拒絕嘅時候，佢認為搵議員施加壓力就真係有機會可以再申請多一次，甚至申請紅館（同埋正常紅館個期都要提早一年，正常黎講紅館個期可能已經有其他人要左）

不過留意返，10月2號佢話伊館無期，跟住真係無聲無氣，依家足足隔咗兩個月11月29號先*申請*紅館同埋伊館檔期，仲要封信係自己出（即係話封信嘅日期佢可以自己寫，無人知佢真實幾時send出去，不過為左之後唔會太耐無康文署回覆惹起質疑，所以就寫係我開Post前嘅一日—11月29號）

所以我極度懷疑我唔開Post嘅話佢係咪會當無事發生

同埋其實佢都無答曬我上面啲疑問，不過見咁多手足咁樂意打本比佢開演唱會我都唔阻止大家啦，反正啲錢係你地嘅

希望唔好比我估中曬如果最後真係申請唔到，請你都諗方法退款又好、係維園搞都好，請你收得手足錢起碼盡返責任有個交代

我寫得清清楚楚，係佢未交代之前係問緊佢點解無交代演唱會嘅資料，而唔係話佢唔可以開演唱會賺錢！

好撚煩，同路人都分化

蘋果係咪分化串燒保老闆娘？

我都覺得佢係黃既
係IQ 係真係好低
同埋好貫徹樂壇小強呢個稱號

唔會好似HOCC吞完錢唔知去左邊就得啦

講真往績只係遠因
近因係佢係呢場運動
無一刻唔係為自己名氣利益而行動
一旦參與左運動
就即刻出post同人講
然後下一步直落到金錢相關，公式一樣

黑白係良知
真係為港發聲
好似何韻詩，王宗堯呢啲
有冇同人講返佢行到幾前
有冇同講佢為運動鏡頭外花左幾多時間心力

facebook已經更新再進度.....唔洗迫到人咁盡既.....

「我們已經再入紙伊館3月5-6，3月18-19，或三月任何一個埸館檔期，而我地亦正式入紙申請紅館檔期3月16-19，（下圖為正式入紙康文署啲申請表）並會有議員協助，希望一定要喺打壓下成功爭取場地！」

我愛黨，你得罪我，你等被消失

D人仲停係佢黃唔黃到，問題講左好多次，佢唔係偽黃，但就會運動上位搵水，本身咁做係既冇咩問題既，但做到佢咁就似為左上位多過為運動而出黎囉，次次出黎都係表演唱歌做咩姐

所以我好反感

其實佢地仲係咪朋友

兩個都禁仆街

唔好講佢 佢低調而且外界戰線做到嘢

國

偽手足 不嬲負皮佢

吞完咩錢
hocc 代表過香港人上聯合國爭取人權

［仆街］屌爆疑似藍屍人血channel！打中學生手足！起手足底！！！

幾時公開銀行數薄

嗰日大J夠話同人玩捉依因
哩種講法同做法會唔會好過佢大模斯樣開個壇出嚟busking？

連登仔繼續吹奏佢 話唔定佢心入面都係咁諗你班香港人

連登係咁
一有人話自己黃 就中個頭埋去
話知佢殺人放火 奸淫擄掠

下？之前hocc有出黎R錢咩？好似唔覺眼
（純粹好奇問 無惡意

咁點解大J就唔係為搶Fo先？
你咁講係欲加之罪姐
用歌手身份落街busking俾人拉都叫做係一個合理嘅辯解
一般市民要保護自己，佢有頭有面就唔可以保護自己？

有幾得閒同on9先會去聽佢唱歌

關人撚事？

像撒旦先生一樣偉大的英雄

睇件衫都知咩事

個個佢嘅post都見到你

最好笑講到康文署為難佢咁
但睇真d張申請表11月29號先入

你覺得佢唔剪都會去到？再者剪完都可以拎返啦

咁引人屌佢嘅意義係邊？

好似一齊出過錶（？）之後就就冇見過再有合照
好多年前已經有睇佢老婆

咁都叫引人屌佢？佢自己身為公眾人物都亂屌班大前輩啦覺得佢做嘢有問題唔可以出聲？因為佢係黃就唔鬧得？而家都係關心錢嘅去向姐再加埋佢雙重標準 咁都唔屌得？

你第一句同後面已經矛盾。點解你懷疑同關心，又未有證據，就可以係屌人理由？做錯建議無問題，但好聲好氣問唔得嘅？一定要起哂剛屌先型先疊馬嘅？

我係希望大家團結少少，不指責，不分化，而家咩都未贏就比人挑動到氣焰滔天，比人觀咁好差，近排真係多左好多依重分化post，警醒下

啱呀，不指責不分化，但tommy喺fb鬧三位演員係茄呢啡，咪做緊分化同指責囉，佢喺未fc單憑個人感覺嘅情況下屌人，我地睇唔過眼，想佢改善，從來無人想同佢割，係佢自己割人在先！

你唔妥佢做法，咪上去fb好聲好氣同佢講，建議佢改善，係依度開post批斗大會個客觀效應就係：同你同路做錯少少野都比人屌到上天花板，我都係唔玩了。

你覺得佢係私人fb屌人分化效果嚴重d, 定係連登公開開post審佢分化嚴重d?

佢嗰個係公開page嚟，有人留言更正，佢仲繼續串柒柒唔認錯，因為佢而家大把人盲撐，佢根本唔理其他聲音！

我明，我有留言叫佢留意下，佢串還串，有無收到個message無從稽考，但我地做左我地果part, 而係度公審有無效果唔咁講，但副作用可以好肯定係影響好深遠，極不建議公審同路人，好快變文革mode, 又開始內斗。

而家係想佢改善，唔係公審，你睇佢fb仲有大把人盲撐緊佢就知好多人一見有黃色光環就盲咗，唔理佢做乜都照撐。我以前有幾鍾意佢，今日就有幾失望！

母咁，我相信去到依個moment, 收到就收到，收唔到就係咋傻扮懵，連登開post叫改善性質上真係公審來，極不建議，我情願你吹雞比link炸佢fb, 會有用d.

3月仲要未知得唔得 不如你退撚晒先啦屌你有心搞是但book個球場都得啦 係要大場先叫打氣咩

其實好多和理非內心都好黃，都支持抗爭，都係手足
不過一家大細等佢養
所以咪唔罷工囉，唔洗食咩，你就係人，人地唔洗開飯㗎，站喺道德高地

嗰啲盲撐阮民安但同時屌和理非嘅唔該反省下

係㗎 我依家好反感佢 想多啲人佢地捧錯人，

起完底, 打手AC

吓我打手你無嘢下話

係呀 我引用緊你 仲唔係話你話邊個

你屈人都唔係咁 其他人我唔知 但因為今次 我留意到tommy 我好反感 基本上我跟得好貼因為我想比班人知佢地之前造神造錯哂 做到tommy忘哂形 你咁都要話我係打手 五毛 點解批評tommy(所謂同路人）就係打手點解唔可以真係睇唔過眼

我真係好唔鐘意比人話打手 如果我係係打tommy做過嘅嘢係會無左 咁隨你高興

會唔會你係打手/ 盲粉 唔該唔好隨便指控

分別就係，當日係遊行，咁你諗下，一個冇特定地點，擺明只係曲線叫人上街，而且你根本唔一定會撞到佢；另一個就係有特定地點，拎埋音響set埋mic，幾百人幾千人stuck哂喺一條路，一齊嘻嘻哈哈大合唱，大把人喺理場影相拍片打咭幫佢做哂宣傳，事後自己upload埋片同share傳媒採訪⋯⋯邊個搶fo啲？

再陰謀論咁估，大J個post早過Tommy出，like數係佢平時啲post嘅幾倍，會唔會係有人見到就想拾人牙慧，從中賺返支持度？
如果以上冇估錯，我諗佢當時一定覺得自己好撚醒，甚至恥笑大J拋咗條好橋出嚟但係唔識好好發揮

Btw香港人笑鳩咗Tommy十幾廿年，如果我係佢，見到你地以前當我過街老鼠，而家出幾個post喺鏡頭前亮下相你地就捧我做抗爭男神，我真係笑到gap gap聲

會唔會諗多咗
重要嘅唔係佢用咩形式
而係你點解當日冇不反之下要上街
佢只係俾咗個好嘅理由其他人出來
邊個care佢嗰一刻係唔係想食人血饅頭？事後要點樣演繹你都會有位入佢架喎

WFC？\/ 一件事還一件事啦好人

講咁多係唔係就等於要割先？如果唔係針住出拎哂架撐出來busking嘅意義喺邊

啱啊 一件事還一件事
黃還黃 啱還啱
唔會因為黃就變啱

一句到尾
有啲人可能錢多，講明就算Tommy係食緊人血饅頭，只要肯發聲，都唔介意餵佢食
小弟就窮酸縮骨嘅，睇唔過眼佢借場運動上位（喺我眼中哩啲叫趁火打劫）

你話我諗多咗
會唔會係你諗得太少？
唔緊要，來日方長，佢愈嚟愈多嘢比人挖出嚟
初衷唔係為件事好，只會講多錯多 愈做愈錯

我期待佢場演唱會

演唱會門票 $721 打狗價
都只係搵個好理由出黎恥笑黑警
絶對唔係巧立名目收費

Tommy 好似撒旦先生一樣咁偉大
收多少少幫大家出啖烏氣唔好咩
絶對唔會係為左cap 水

曲到你

仲有民安一隊，民安二隊
啲食字玩到
唔講仲以為個運動係佢既
入場的都是𡃁

垃圾始終係垃圾

其實任何唔講明會捐嘅收錢行為我都覺得係cap水

但樣樣嘢都拎返呢個心態去做的話，黃色經濟圈好快就會玩完，龍門咁撚難食但就日日都排長龍，我都一樣覺得係cap水，不過，分別真係佢哋有做嘢去幫返手足

同樣道理，政見同良知唔係掛勾，但如果Tommy收咗錢最後都做到嘢的話，咁我覺得又唔係咁大問題

但事到如今話返佢咁高調地發夢係搏反彈乜乜乜的話，屌，咁咩叫各有各做？

結果係你唔落搭咪得，佢真係招搖撞騙，以阮民安呢個人嘅往績，遲早都會搞唔掂自爆架啦，以為眾人皆醉？

應該收$8964

咁就要睇下佢收幾多錢又做到幾多嘢喇
龍門更難食都叫offer咗一餐溫飽比你，另外再有幫學生
Tommy收$721（）一個人
到而家未有場都仲開放緊捐助
最後碌出嚟嗰筆數都唔細
佢個rundown又冇乜特別
就算嗰騷搞得成，對場運動又有乜幫助？
如果佢收咁大筆錢，到頭來做嘅嘢原來又係去下遊行（順便影相po上網）、車下物資、義載
咁同收錢之前有乜分別？
退一步諗，同一個冇收錢嘅市民有乜分別？

唔係 以為 眾人皆醉
你去佢fb望下佢班忠粉幾撐佢先講

七舊水睇個演唱會咪又係咁
得罪講句，明買明賣冇呃人的話,其實關你撚事咩

唔歡喜其實可以唔理

佢今次真係多左

連登又話佢有guts既 扮黃上位都無所謂既 說好的黃色經濟圈呢 唔洗揾食？ 明買明賣姐 唔鐘意咪唔好理

喂 唔問得㗎

小心神獸招呼你呀

大j都係，果幾十萬去左邊？

連燈仔真係on99

On9而家就係講緊佢呃人

我都想知

同問

未證實又引到咁多人出嚟屌 兒登仔永遠先屌後求證 到時佢真係證實私吞左實比人清算 急咩姐

任何政府場地都幾乎要一年前book定
三個月真係只會有細到不得了既場
唔明佢當初點解要咁有信心

算鳩數啦tommy仔 痴埋達狗到都唔方係好人

遲d等樓主開埋個間中科
報收左六十萬做左d乜
人血饅頭個個係到爭

都無市場 放棄D咩？你話本身佢宇宙漿咁投完共再放棄成個大陸市場就話姐？黃都唔係大哂，有可疑都要查都要屌，你睇下荃灣串燒店個老闆娘？唔係話黃底就唔會呃人錢。身無屎交待清楚或退錢咪得

屌你啦,咪話咗佢要爆就遲早都爆架啦
唔講以為你有份俾錢添呀

樓上有人講大J都係籌咗一球嘢搵人篤灰,咪又係冇哂下文
好多人都係心甘情願俾大J架,你又屌得幾多個

本身三線藝人大陸有生意

連登仔：賺一蚊都已經食緊人血饅頭

如果佢收左錢係擺明唔會開演唱會，落曬袋
咁同cancer 老闆娘呃錢冇分別wo，我覺得連食人血饅頭都講唔上，直頭係呃錢飲人血

如果佢係有心provide 番個演唱會，咁都係明買明賣黃色經濟圈，咁就理得佢啦

依家揭左出黎 佢唔想開都要開去補鑊

樓主個名 = 正解

你以為佢"樂壇小強"個朵係流架? 以前俾人踩到谷底, 而家做男神仲唔食住條水?

正解

開演唱會唱小強？

見到連登仔真係好多笑料

做人如阿嬌咁天真

真係好蝕底

篤灰嗰1球印象中係佢自費
佢籌返嚟嗰1球係捐去日本重建

仲有佢話出100萬買料
有冇下文？

利申冇追開

冇

原來人血饅頭咁易食
發達既日子不遠了

退錢同還錢，唔好再食人血饅頭
我封佢做男神
但如果係咁佢都無mood再出黎啦

佢依家局住交貨開因為出左post會多左人關注有無好似以前咁呃演唱會飛錢

我成日book 康文署場地做show, 我睇嚟睇去佢封嘢硬係覺得怪怪地，其實佢冇必要遮申請編號，有冇辦法搵到康文署呢個場嘅人求證下佢係咪真係入左申請，因為我check番康文署伊館場地租用條款，表演場嘅訂租申請限期係活動前最早12個月。佢封信日期係2019年10月，佢應該訂唔到12月嘅場喎。呢張嘢有啲古怪。

同問大j salad收左啲錢去邊

做生意同幾多線有乜關係

本身佢喺大陸有乜嘢做，請講

係人都可以做生意 佢冇演藝嘅工作唔代表佢唔可以做生意喎

d 錢拎晒去搞舞台劇?

做生意?
原來做生意一定要番大陸做?
大把有名氣既人都有出黎出聲，都開口籌款做活動幫義士，點解光環會集中哂係一個無能力既人身上?

民主男神話Book到就Book到啦